香港地養個司機要幾錢？

諗緊學車定請個司機平啲

養個的士佬

老友做緊
1.8m一個月
16小時standby

養我

我就係當年懶得諗
所以想叫秘書幫我搵個核數師幫我計下邊樣抵d
但醒起我無秘書
所以就即刻收購左間企業諗住用個com sec幫我去做呢件事
最後發現原來搭的士平好多

佢有幾多層樓
中聯辦都唔夠你玩

《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

萬8 蚊 okla

搵車場排完隊泊完車又要行去目的地，唔似的士去到門口拍拍籮柚就行得

又m
呢度香港制式無呢種單位 唔該
定真係180萬個月

m你老母

萬8，但要16小時STANDBY！

除非真係走頭冇路，我真係唔想做。

180 萬一個月有幾咁出奇

佢話平時真係好悶
成日係車到訓

又無得屌埋一份 覺得18K 有乜咁正

有幾多先

睇你自己做化

呢句真

180萬喎

m=萬

18000 蚊嘅司機一般都好垃圾，手車衰無交帶之類 正常嘅起碼二萬幾三萬，好嘅d 有錢佬唔會比佢走

下 扮玩膠都算
仲要不停重覆Recycle同一樣野
現實生活要幾失敗先會咁

m=萬
M=百萬

m=萬 你同銀行講定同你老細講
死雞撐飯蓋 ，不停Recycle